大家有冇呢種神秘既能力

就係只要一講一定、絕對等既命運字眼
就會有反效果

例子一：
我一定唔會跌銀包
然後就即刻跌左係小巴

例子二：
坐係床食野
我媽入返話我會唔會跌
我答佢 咁多年都未試過跌
然後佢出左去無耐我真係跌左舊野落地下

例子三：
我大左個點會無女朋友
然後我真係無女朋友

燈神的力量

我仲以為你講你個名

戇鳩 你咪試下話自己一定唔會發達
白痴仔

樓主一定會死全家

呢啲有三隻手就做到

一留言個 post 就會沉底

唔係呢啲啊
小事上 我平時都無事 係嗰朝一講完就即刻跌銀包 好邪

威

我個Post一定會沉底!!!!!!!!!!
另類pish post

樓主快d講香港絕對獨立唔到

絲打有冇類似經歷

香港絕對獨立唔到！！！！！！
一地兩檢長做長有！！！！！！
林鄭連任！！！！！！！！！！
啲大陸仔一定落撚曬黎香港讀書！！！！！！！

夠唔夠

大家放心 我好相信自己啲燈神能力

不過大勢所趨

咁如果你話你一定係燈神咁會點？

呢度一日未講普通話 我地都要心懷希望

冇用㗎 你個心唔係咁諗

理髮師

如果係故意 有心咁講 只可以當祈福咁用
要唔小心 不經意咁講先有用

比心機燈下都好呀

認真答 頭兩個係行為上嘅心理作用 你腦內諗住咗唔想發生嘅行為 潛意識會將你腦入面發生嘅影象實踐出嚟 你個身體會自然有反應

咁你宜家仲唔快啲講
中共絕對唔會倒台
習近平一定會長命百歲？
屌你老母有啲咁神嘅能力都唔撚識用
上黎開post博咩？

跌銀包唔係純粹跌左 係真係唔見左嗰種 咁都有自然反應？

我會
扭強果陣最想要果隻就大大聲嗌唔想要, 結果次次都會扭中心目中想要果隻強

影響唔到大事 如果影響到我第一句就係人類十年內絕種